如果而家世界無晒紅軍或者反美陣營,會變成點?

係咪美國統一世界, 定行殖民統治?

進軍外太空？

無晒紅軍仲點有反美陣營
世界上有幾多反美陣營係蛾捧出黎